Uemoisa wallitseja T. Rosenbaum kaebab et Rohhoajapäwa teggia Jürri Wästrik, Jürripäwast sadik 9 päwa mitte ei olle teinud ja ka mitmekordse kässo peale mitte ühte korda ei olle moisa tulnud.
Jürri Wästrik ei salga sedda mitte et temma ni mitte kord on käsko sanud agga mitte möisa tulnud sest et temmal ei olle aega olnud.
Kohhus möistab et Jürri Wästrik peab sama trahwitut wastopannemisse eest 15ne witsahobiga.
Sai kohhe ärratrahwitud.
Peakohtumees XXX Hans Sepper
1ne Körwasmees XXX Jürri Eldermann
2ne Korwasmees XXX Jaan Rosenbaum
Kohtu kirjotaja Friedrich Schotter.
